屌那星 wechat又派錢 今次到大快活

🤤🤤

派咩？

十蚊

咁咪可以三十五蚊食佢個雞胸飯🤤

今日食鴨腿飯 🤤

罷食

正，隨便偷我資料啦

收皮啦 為果10蚊賣資料
打手

唔會用喇屌，$10你當我乞兒呀？

唔港獨了

Ching 10蚊我要係工場做成粒鐘嘢la....😔

仲食大快活？成30幾蚊個餐

即刻出去入錢先

啲廢老鍾意, 不過每餐減10蚊真心味話唔正

食二手飯，不了

香港人吾值得擁有wechat pay

哇正牙 阿活

正啊屌
好彩一早賣晒啲資料比支那
唔撚怕

一個飯最平$40

平$10都係貴過m記

叫好過冇